美國候任總統拜登，候任副總統賀錦麗

黎到呢一刻，美國大選點票結果基本上塵埃落定。柒朗普同佢班愛侵力攪d咩司法戰唔係主動撒回，就係法庭拒絕受理/比法庭判敗訴，比盡都係嬴左但完全唔影響點票結果。

所以，呢一刻已經可以叫拜登做美國候任總統，賀錦麗做美國候任副總統。

至於愛侵力日日用fake news/無證據嘅論點黎打飛機，當佢地發嗡瘋得橫掂仍佢地癲到出年1月20號就冇得再吠

食屎啦你
拉

上次問緊你條問題仲未答我呀

不如解釋吓行使真正社會主義嘅國家點樣可以真正咁民主化？不如你解答我下面提出嘅問題，請正面回應唔該，我真係想學嘢。

問題歸納：

對於社會主義難以同時實踐嘅問題: 有民主嘅話點樣穩定咁執行到長遠計劃經濟政策？萬一個計劃中途不停咁俾人叫停，到最後國會遷就民意又要重新制定個新嘅政策。咁點樣解決？

對於民主難以同時實踐嘅問題: 資源俾政府集中後，點樣製造一個機制出嚟產生到權力制衡，迫使到政府執行人民嘅意願？

問題詳細解釋：

其實只要萬一國家底下嘅大多數人民冇興趣接受國家管有大多數資源，成個社會主義基礎就會喺嗰個行唔通，出現咗選舉就代表國家嘅方針會搖擺不定，令到十年計劃或者五十年計劃呢啲社會主義國家經常出現㗎長遠生產發展嘅計劃冇可能實行到，亦都即係話冇辦法進行到計劃經濟，到最後變到北歐咁除咗高稅率高福利之外政府冇辦法透過選舉變成一個真正嘅社會主義。

好我當個國家係堅持將大部份企業強制國有化，就如你所講政府可以用民主方法分配生產資料呢一點，你已經承認咗你認同資本需要集中喺政府之下。咁就意味著人民代表一樣冇辦法動搖呢種政策方針，咁就令一個國家一定做到社會主義。但問題就係當政府擁有大多數資源嘅時候仲有邊個可以同政府制衡，有咩人可以確保到佢係遵守民意。到最後邊個確保到佢有民主？因為你已經承認個政府需要強制進行將某啲財產國有化從原則上連人民代表都唔能夠改變呢個政策嘅時候，政府仲有幾多決定係國會改變唔到？咁仲剩返幾大程度嘅民主？

講到尾到最後權力又係要集中係一個機構之下，我當你冇嗰啲獨裁者出現都好，嗰班執政者已經操控咗國會而且國會控制全個國家嘅資源咁講法已經冇人可以制衡到班執政者嘅時候，情況就變成有班少數精英扮演所謂人民代表去按自己嘅意欲分配資源，咁同資本主義有少數資本家操控生產資料有咩分別。

想知發生咩事嘅朋友可以由呢度開始睇起

愛侵力接受現實啦

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

愛侵力接受唔到現實?

啦，唔好話我唔比機會你

入黎debate下侵侵會唔會做埋第二任期

我支持拜登，都知我哋d post先係fake news喎

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
支持左翼
(狗隻#356561)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你而家先問我呢d問題，叫我之前點答你?

其實民主社會主義唔一定要政府去擁有/決定點分配生產資料&資源，反而係每個人(而唔係少數資本家)都有機會去擁有/決定點分配，呢點正正就係民主嘅體現。

其實有冇民主係取決於人民有幾想要民主。好似好多香港人咁，幾十年黎都係金錢至上，唔理資本家/權貴點樣壟斷生產資料/資源，剩係想自己都分一杯羹，而唔去諗點樣實行經濟民主。

我係侵粉都會面對現實接受現實的
不過見你咁樂意想做支那人
我會食花生好過
睇住美國四年內左膠仆街就真係好撚好笑

每日一篇

我等睇呢個世界D右膠右癌仆街就真

返save hk 出po啦垃圾

又一件愛侵力出黎吠

撐警賤種扮左膠

係d所謂勇武派唔肯認自己用暴力

撐警又唔敢認

用暴力又唔敢認

改編荷蘭三棍客潮文

美國侯任總統拜登在接受CNN訪問中，炮轟奧巴鹿和AOC等人，稱他們就是美國民主黨的毒瘤。拜登談到：「如果你作為候任總統，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的政黨不斷前進，你就是政黨領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，民主黨有太多超級黨員他們工作都是以我為主，民主黨經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是候任總統。

拜登:「在球隊奧巴鹿常常痛罵一些年輕黨員，這在正常不過了，不過也有黨員被激怒的時候，記得在一場參議院會議中場休息的時候，奧巴鹿上半場進行得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位黨員，當時很多黨友都已經無法容忍奧巴鹿的所作所為，在加上那些常被他欺辱的黨員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了奧巴鹿，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的希拉里更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時AOC、佩洛斯這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

拜登：「當發生那件事情後，奧巴鹿的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2012年總統初選奧巴鹿正是用這根鐵棍報復了希拉里，在最後一場國會會議結束後，全隊回到更衣室，希拉里諷刺性說道：『民主黨最佳領袖，明天我們就要回家了。』」

「賀錦麗臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像賀錦麗的性格，果然在賀錦麗再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在希拉里毫無防備的情況一棍打下，希拉里挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是賀錦麗，不等希拉里起身，賀錦麗又是一頓亂棍爆打，希拉里在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的奧巴鹿可不會放過這樣的機會不斷說道：『賀錦麗，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「奧巴鹿的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去希拉里就昏死了過去，打的興起的賀錦麗怒了，朝著奧巴鹿吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』奧巴鹿也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』賀錦麗沒有在回應奧巴鹿什麼，如果奧巴鹿手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的醫務嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」